祝上班台巴絲 牛年發大達 炒鳩腦細魷魚

想參考下
大家今年封幾錢開工利是俾公司班後生既同事？

我未婚 派單封 諗緊封$200一封
合唔合理 會唔會俾人屌我孤寒？

我可唔可以同你拜年？

一齊拜年囉
祝男b牛年有伴坐公園

可唔可以唔坐公園?
but牛年開post有人reply

200都多啦, 收開10$

Ching 做到膠層？

Payme利是俾埋我地

我以為你鍾意坐公園咋

一年一次 大家開心d啦
10蚊好似唔夠開心喎

又唔係高層既

你老細派20，你派200，咁就等仆街

腦細年年派$500